買咗TSLA嘅傻西好走啦，9月會跌到400

繼續燈

今晚走了驚到400

屌你，9月唔400你切柒

1拆5